加藤屋情況

晚市加藤屋大多數人都會叫火鍋
但兩個人打邊爐就會霸左一張4人枱
同埋打邊爐既時間耐
等枱既人會愈來愈多

所以如非必要都係唔好叫火鍋

好奇想知加藤屋有冇得叫外賣

支持良心企業

乜野論證都無有冇3毛

我唔係叫你地唔食 食鐵板價錢差唔多 人流去得快 佢都會賺多啲 如果你地唔鐘意我咁講 由呢個post沉

我地係Show支持咋
使乜幫佢諗埋點賺多D錢呀

我陣間去del post
P牌講野比人屌做狗

樓上咩事，私怨？

完全唔知 諗住打完分享情況
即刻比人當狗咁屌
P牌好似有罪咁

食